得罪講句 Cravity一debut實屌打BTS哥哥

我係army都咁話
狛頭狫有樣有實力有名氣有後台人生贏家
佢一個嘅人氣都屌打V囝

ff?

事實啦

5係好識呢團

下 狛頭狫識啦掛

連登果個?

又撩交打？

講男人返黑洞講

乜嘢EXO嗰啲真係冇得比